泛民要求林鄭即刻出黎會面

死柒婆你快d出黎

條八婆點會出，賤人係唔會理香港人既訴求

佢回應唔得閒冇時間理你班人

柒婆，祝你全家跳樓死